最新口號，政府唔封關，整死慈雲山

貼去比藍絲